明明係茶記 又要扮係冰室

個價又貴到仆街 呃鳩遊客錢

d份量又小
信德個間
貼埋d死人老屎忽相扮晒明星食堂

有飯有炒嘢已經唔可以叫冰室啦

華星老闆有九成都係明星